老老77 有冇人覺得吳嘉熙好能正

仲係細蚊仔嗰陣已經成日fap鎂光燈下j佢對腳 今日見到呢段啲回憶返哂來
個樣算靚又未至於靚到遙不可及 腳淫樣淫大大隻 好能想吊

痴能線條女正到!!

正到仆晒街

三十二碎啱啱好 一定好能淫!!

黑肉

一世只屌一個都制

無
覺得佢好撚嘈
好憎呢d外向笑點低既女人

李靜儀世界一

如果屌閪應該係吳嘉熙

似好難滿足佢

佢單身 同埋超宅

利申: 同佢有關係 不過唔講得太多

如果日頭X到佢佢夜晚出去玩又有乜所謂

冇

玩x爆泰國果時好正

對腳好粗下

On仔就正啦有得同佢大戰三百回合

成日覺得佢同姜麗文好似樣

佢同Jessica 最正

On仔...啱咩

係咪處

香港地女仔如果處
一係就太乖一係就太豬 佢兩樣都唔係

個樣有啲弱智 但正

自己X到面容扭曲佢仲一副無聊的樣會有心理陰影

等緊張gif

樣真係一般，但身材搭夠，有曲線似女人
唔係紙板人又瘦又冇胸，身材似小學生，真係幾靚都唔用

幫佢捲髮

女版何韻詩

ass firm perfect

我覺得佢長頭髮正啲

有得睇冇得食

佢藍架喎
之前like藍野

呢個真

終於搵到同好
好鐘意呢type爽朗型既女仔

好正

屌閪一定係李靜儀

乜水

超宅

女人呢啲野好閒姐 使唔使陰影

一出聲唔得

性格正

你咪撚on9
19年佢出過post 話佢願望係 _ _ _ _， _ _ _ _

唔想同一0後講野 等你大個啲先

俾夏雨個仔食過

之前有個post有講

想同on仔大戰

覺 好想幫佢含撚 on99咁好可愛